愛爾蘭外交部: 旅遊警示

【星島日報報道】本港持續出現大型示威、警民衝突及暴力事件，繼日本駐港總領事館昨日亦就元朗暴力襲擊事件發出特別通告，提醒國民切勿前往可能出現危險的地方，愛爾蘭外交部亦對港澳地區發出旅遊警示，並將旅遊安全級別，提升至「高度警戒」級別，呼籲前往香港的國民，要高度警戒，避免前往出現示威或無預告下的公眾集會，特別是金鐘一帶地區。

愛爾蘭外交部在網頁指，香港過去數星期出現多次大型示威，雖然過程大致和平，但個別示威者與警方衝突，警員需要發射催淚彈、胡椒噴劑及橡膠子彈回復秩序，又指，預期未來數星期仍然會有示威活動，或導致廣泛地區封鎖及影響交通，呼籲前往香港的愛爾蘭國民，留意香港政府的建議，購買全面的旅遊保險，以及向愛爾蘭當局提供緊急聯絡資料。

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

I<3HK

[急！咩人都快入]愛爾蘭政府係無提元朗單野架

If we burn you burn with us